緬甸台商在工廠外掛上國旗

緬甸局勢惡化，緬甸民眾反中情緒高昂，仰光萊達雅區的中資工廠14日遭人縱火，台資工廠也受到波及，台灣廠商在工廠外掛起國旗，避免遭誤認為中國廠商。（緬甸台商提供）

加埋呢樣包你安全過condom

留名睇支那人扮台灣人

台商出名刻薄

有冇大佬話比小弟知點解佢地啲行動會對準支那？
係咪發生左啲咩事
定係軍事政變原來係關支那事？

等睇支國人扮台灣人
掛埋美國旗都仲得

有喺緬甸嘅中國人喺微信到話班“緬甸人搞事”，支持軍政府“鎮壓暴亂”
跟著又有人喺緬甸嘅示威現場影到有簡體中文嘅催淚彈
搞到班緬甸人好唔鍾意啲中國廠商

中華民國＝中國

中國人去到邊都係咁黑人憎

越南排支嗰陣 d支那廠柒撚到掛日本旗

人在大阪，參加咗個緬甸集會

呢個post個巴打訪問咗啲留日緬甸人睇法

本身支那同軍政府來往都十分緊密
支那一直想搵機會係唔經馬六甲海峽既情況直出印度洋
所以不嬲同緬甸政府同巴基斯坦關係好密切

而今次反政府示威
先唔計佢有冇直接參與 中國會企係民眾抑或軍政府
立場我諗都幾鮮明

如果計埋佢直接參與既嫌疑
好似疑似聽到有中國口音既人出現係軍隊或顧傭兵入面
同埋啲武器物資好似好多都顯示到中共既參與

同埋我諗作為當地人
應該唔多唔少都知政府同中共一直以黎既關係
所以中共都幾大嫌疑有份推動血腥鎮壓

taiwan is not china
hk is not china